寶達邨街市裝乜撚野修姐屌仆街領匯

無啖好食 無送好買

對比起秀茂坪 寶達商場真係好好多

窮人街市裝修來做咩